合味道隻冬陰公薯片又幾撚正

薯片夠厚, 味又算濃, 最正係少有冬陰公味